全間Starbaucks 坐滿學生溫習做功課

香港人特別勤力
Starbucks 無人嘆咖啡閑聊

變咗自修室

又有補習老師
Starbucks 開班
成枱學生
作育英才

如果間Starbucks大都無所謂 但係總係有啲撚屌 明明得幾張枱 都要喺度扮溫書屌你老母啦

仲有保險狗sell保險

真正想溫書果D唔會去自修室/starbucks,果D係扮野,識溫一定係喺屋企訓住喺張床度溫

遲啲可能有
睇相佬
按腳
心理輔導
小販賣小飾物

新大笪地

有個中佬教英文
長期佔枱
一杯可能坐一日

嘈撚到咁都唔知點樣溫書

考試撚喜訊

一個學生妹
坐四人位
成枱放書同電腦
全力溫習

可以開檔
頭肩頸按摩中心

去自修室好過啦

買隻杯。日日吉杯坐成日

環保撚絕招
一蚊唔使俾
坐成日溫習

Starbucks 扮文青中產

中央圖書館比d廢老廢中霸哂

原來如此

啲枱咁矮 想寫下野都難
溫到成日真係要好有毅力㗎

真正溫書係唔會一班人溫
玩多過溫

當年入u果班fd 都係屋企溫

自修室冇得傾計講電話嘛，咁自閉咪冇人知自己溫緊書囉？
佢哋去starbucks gathering啫

係香港啲starbucks點嘆咖啡點閑聊
成班撚屌學生係到溫書做功課嘈撚住晒

咁嘈根本唔集中
呢班撚屌多數做炮灰

Starbucks都未出聲，你又有意見

咁嘈d人又行出行入
點集中到

我無反對
最外做埋睇相 按腳

可能佢地都係扮溫書

成日下午去Starbucks買杯咖啡跟住訓兩粒鐘蛇王
多謝你 Starbucks

世界奇觀

難民營麥當勞
自修室星巴克
長者中心大家樂

香港政府真係痴撚線

必要道具，放部Macbook喺度行過見到班文青，好型好有品味呀

冇記錯Starbucks個CEO之前講過冇乜嘢都歡迎入去坐

因為佢哋唔係賣緊咖啡

佢哋實質上係賣緊一種生活品味

温書毫無品味可言

一切都係土地問題

土地問題,而家D納米樓去到1XX呎,俾著我都出去啦

見過d阿叔坐係度，除左鞋，隻腳擺上張凳到

鬼叫d自修室比d中學雞同d廢老霸哂咩
同埋Starbucks 做野幾有feel 前提係要唔好太嘈
有d 係真係for 人做野 你見多插蘇位果d就係

扮做野啫
必備macbook 🍷

嘆咖啡唔會去Starbucks啦

垃圾保險狗攞杯水就坐一日

喺Starbucks做腳底按摩仲有品味

好心唔係溫書唔好去starbucks阻住晒啦

以前中學又係有好多MK成日約埋扮溫書,但次次見倒佢地都係玩多過溫,最後一個都無入倒u

D中學雞真係以為自己嘆住杯Green Tea Latte 溫書好撚型然後考得個十幾分就話自己好撚博盡

旺角洗衣街間starbucks 真係有一層係畫位比我生做自修室

大家應該大大聲傾計

十幾年前已經係咁
所以如非必要都唔去

Starfuck係有腦應該特別開設教育版starfuck加貴一倍然後話飲左會入腦啲，學生限定飲品

屌你老尾收皮好嘛生活品味

佢啲咖啡豆咁垃圾都賣到咁貴
你估真sell緊咖啡咩

每日150，係咁㗎啦

影佢地相每日追擊學生

專登係屋企起身換衫執正個人
拎埋電腦叉電器同notes出街溫書
真係睇唔透

幾時搵人上去開枱打麻雀

總有人屋企成日家嘈屋閉

班垃圾中學雞係咁架喇
個個咪為左打卡呃like，你估真係溫書咩
去得Starbucks溫書果堆都有蝗蟲基因架喇

成日都好想知 又播音樂又多人講野 咁撚嘈點溫得入腦

打卡，開部MacBook 之後就全程玩電話啦

Apm嗰間長期有班阿伯
朝頭早一人一張枱睇報紙
杯都冇一隻

真係好幼稚

如果Starbucks搞自修室…可能係世界上最好嘅自修室。

全世界都係咁啦

當年入U果班friend 一齊喺Starbucks 溫

有買野飲你理撚得我？你買野飲想hea就可以坐成日，我就唔撚得？

Starbucks 根本就變咗自修室同補習社

又關香港政府事

你都膠既
佢係老美緊係啦
大幾多呀
香港？ 間間都細
一條學生哥霸一張枱
黎多幾個 成間鋪頭都無位啦
唔係話屌鳩學生溫書
但一人一個位都好正常姐
出聲問佢地借借 又西口西面
咁叫品味？ 係香港叫優越感
係外國就品味

自修室唔使入坐證咩
呢啲時候行開放個風都俾人收嘢俾人搶位
又唔食得嘢飲嘢

唔消費仲咁高要求
屋企啊？

有啲Starbucks 係公共空間黎
之前有人整左個list

屌
真係試過喺starbucks俾人sell小飾物

我講緊個環境溫唔溫到書姐 又唔係要投訴嘈

弱智先要出街溫

呢啲比我見到就即刻走去坐佢對面，搵食唔該番去AIA office個conference room

無計啦 中學唔似大學咁 係唔會提供資源比班學生溫書
政府自修室同圖書館又比班廢老霸住哂 咁佢地唯有要去m記同starfuck囉

買完杯嘢飲等朋友
位都冇得坐

由佢地啦咁樣溫書高分得去邊
第時社會啲低下階層工作總要有人做

唔係個個屋企都有得溫

開個類似mtr sleeper 嘅 ig 影晒佢地上去

所以要搵個更嘈既地方

阻撚住晒
靜靜地飲杯野都唔得

我去旅行真係見到喺近大學區有24小時cafe(非樓上舖) 開嚟畀人全日溫書做功課，入面唔見有廢中廢老，不過香港開呢啲會變第二間麥難民營

吓
好多位
利申 朝朝10點去排頭位

梳囉樓主，我下次會直接係Starbucks開群p

黎我屋企溫
保證靜唔嘈

溫書都要圍威喂

所以最好設最底消費，每小時/位 100 啦。真心想比錢飲嘢食嘢就永遠冇位。有時只係想攰攰地搵個就腳嘅地方飲杯嘢抖一抖都咁難

表演溫書

咁早梗係啦

自修室

去starbucks嘆咖啡
會唔會去cafe de carol豪食法國大餐？

星期六日落去買完杯野飲
就會坐係到打機/睇片
利申 星期六日係廢青嚟

溫書做功課好撚有品味呀真係

祝全部repeat, 下年繼續嚟

你咁講又好似係

點打機？上網夠快咩？

我見韓國好多
可以入去瘋狂j韓妹

其實外國好似真係有咖啡室
計時坐幾耐，咖啡包幾多杯
唔同套餐唔同價錢

可能香港好快要搞到咁

韓國多coffee shop選擇
香港連鎖都係星巴克太平洋，最多加Mccafe
連鎖咖啡豆都無乜高質，真正飲咖啡都唔多會去

我諗起之前讀U果班啲同學成日都話約出去溫書，去Starbuck啲圓枱又細又迫，一啲都唔舒服好難集中。最重點係出到黎班人都係圍威喂係到吹水，都唔係溫書，咁就嘥左半日，成件事好撚on9。結果真係溫書既時間都係喺屋企。

我覺得以下都係Starbucks,Pacific Coffee等McRefugeeCamp係香港的衍生用途

McSelfStudyRoom
McElderlyCentre
McBusinessCentre
McESportsArena

約女神出嚟
假借溫書
枱底打J
精神根本唔集中
唔會考得好

我針對出街溫書呢句 至於係starbuck溫書 真心冇話啱定錯 因為從來無人話係咖啡店一定要嘆啡 無人define過個right

又黑又壞眼
啲中學雞係為左打卡啫

啱識溫一定係床溫
一攰就訓，入哂long term memory

琴日晏去完自修室仲有大把位坐

班學生成日屌自修室太嘈專心唔到
轉頭去starbucks又唔見佢地熑人嘈

Ching 有d可能係讀緊U都係個到溫

唔早啲起身？

平時係屋企都係開住speaker聽住嘢溫書
咪一樣入到大學

當年去圖書館溫書
啲廢老/中係度睇報紙 睇到'發發'聲
仲有啲用wifi睇youtube
大聲就算佢戴左耳機都聽到

中央兒童圖書館做功課都俾人趕出去，啲濕鳩老母喺度瞓教傾計玩電話就唔理屌你老母我都去Starbucks啦

有啲枱事實上係公共空間黎

問題根本係唔夠位比人
先焗住出去溫
係呀早去係有位
但D人唔係早走呢, 坐到收館前1-2個鐘先走

嗰啲聾啞人士

Sor講得唔清楚
我玩手機game

仲有係咁咳

通常呢啲人講得好好聽, 話係集思廣益同互相解題, 但實際係想人地幫佢集思廣益, 人地幫佢解埋題, 仲阻撚住你溫

換個角度咁睇，香港真係無乜公共免費空間有台有凳

仲有朝早有廢佬R報紙睇打躉